{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037356",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69904&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성파슬리하우스"
    },
    "text": "駐車場と近くに商店が備わっている居心地の良い暖かいペンションです。 寝具やタオルを衛生的に管理しており、清潔さを第一に考えています。 鳳浦海岸は徒歩2分、束草灯台は車で2分、洛山寺は車で27分の距離にあります。 入室は5時以降で退室は22時以降です。 ただし、調理は03号客室を除く残りの客室では不可能で、電子レンジは使用できます。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、保護者同伴なしの未成年者は利用できず、ペットの出入りもできません。 利用施設に対する紛失および毀損の責任は利用者にあり、火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような設備がありますか？",
            "answer": "駐車場と近くに商店が備わっています。"
        },
        {
            "question": "寝具やタオルはどのように管理されていますか？",
            "answer": "衛生的に管理されており、清潔さが第一に考えられています。"
        },
        {
            "question": "鳳浦海岸や束草灯台、洛山寺はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "鳳浦海岸は徒歩2分、束草灯台は車で2分、洛山寺は車で27分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降で、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "調理は03号客室を除く残りの客室では不可能ですが、電子レンジは使用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴がない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "紛失や毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物質は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹などの危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 451
    }
}